[統計]大家打完丁會聽咩歌?

我先,
誰名浪子心

不想獨自快樂

如何留得住高潮

殺完生
聽下佛偈

單身情歌

巴打屠殺完千萬子孫,再聽佛偈咁挑引？

左右手

海浪聲